# Описание модели данных BoFieldArchetype

Данная модель представляет собой перечисление, ниже указаны возможные варианты данного перечисления

* `NATIVE`

    Нативное поле бизнес-объекта

* `DYNAMIC`

    Динамические поля бизнес-объекта

* `WIDGET`

    Виджеты бизнес-объекта
